★新規出台：阿里、騰訊、京東、美團、拼多多、滴滴「九不得」......

據《新華社》報道，市場監管總局聯合商務部於22日召開規範社區團購秩序行政指導會，阿里、騰訊、京東、美團、拼多多、滴滴6家互聯網平台企業參加

為嚴格規範社區團購經營行為，會議要求互聯網平台企業嚴格遵守「九不得」：
一是不得通過低價傾銷、價格串通、哄抬價格、價格欺詐等方式濫用自主定價權。
二是不得違法達成、實施固定價格、限制商品生產或銷售數量、分割市場等任何形式的壟斷協議。
三是不得實施沒有正當理由的掠奪性定價、拒絕交易、搭售等濫用市場支配地位行為。

四是不得違法實施經營者集中，排除、限制競爭。
五是不得實施商業混淆、虛假宣傳、商業詆毀等不正當競爭行為，危害公平競爭市場環境。
六是不得利用數據優勢「殺熟」，損害消費者合法權益。
七是不得利用技術手段損害競爭秩序，妨礙其他市場主體正常經營。
八是不得非法收集、使用消費者個人信息，給消費者帶來安全隱患。
九是不得銷售假冒偽劣商品，危害安全放心的消費環境。

十不得 股價不可以升

只可升，不可跌，國家隊托托托

所謂d 雙11佢地做出黎既promote節
今年都收斂左, 無咁誇張

咁樣做生意收得皮

之前帶貨直播果啲玩大左?

強國出口全部用緊同一手段.

中共要原子化社會
好快會對呢班企業郁手
例如 美團被指「宰熟客」 官媒轟吃相難看

可以參考9988
一班撚人不斷叫人買呢堆公司